選好英國哪一個城市未？

有得走必定走。

維多利亞城

Belfast/Glasgow

liverpool

垃圾英國不了

仲有得選城市

今晚風向，大家留低維持香港運作。
話俾英國知，你唔洗救我哋
唔洗你幫，快啲收回議案

Hong Kong, U. K.

英國新香港市，New Hong Kong City, United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland.

比你快我少少添

曼徹斯特

搵個地方開荒, 叫Thankful Town

ealing

好似New York 咁整個New HK 呀唔該！

Gibraltar

千祈唔好
英國本土撚好排外，
同埋你聽一聽liverpool人accent先再考慮

英國只有London同 其他城市

liverpool 口音世界第一難聽

Ely